[突發]兄弟皮藝公開支持警察同政府，熱愛祖國！

事源經朋友分享 係一個微信群組入面
發現有一班內地人搜集左啲資料
批評兄弟皮藝政治立場
之後再上兄弟皮藝既淘寶店
發現出左一張 支持警察同政府等字句既圖片
但今日起身已經發現成間淘寶店唔見左
之前都有睇開兄弟皮藝 既FACEBOOK
發現佢既立場有啲奇怪 之前佢經常出POST
擺工,黑色case airpods等等
夠竟佢係咩立場?? 我睇唔透阿
等睇老闆解釋

兄弟皮藝淘寶店(今日淘寶店突然消失)

內地網民既意見

內地網民既資料

兄弟皮藝淘寶店回應

兄弟皮藝之前既post, 黑色case airpods

兄弟皮藝係香港其中一間最大皮革既Distributor
供應俾唔同local handmade workshop (但以我所知好多workshop 都係黃)
歡迎大家去Facebook或親臨店鋪 查詢皮革資料

香港深水埗大南街207-209號地鋪

想睇老闆回應

咪普通生意佬，想左右逢源，就係咁簡單

唔知呢

唔好乜狗屎垃圾表態都開post啦，家陣連登冇post你睇？

多謝推POST

搞死小店無意思，生意難做

用咗不推post功能㗎傻仔

無搞死阿 想搞清楚件事多D

多謝回覆

呢D舖頭都要奶共，食撚屎

就係想佢做唔落去

聽講大陸好多客同佢買

應該好多都cut晒單
連TB都消失埋